世界腐敗犯法那需領牌

法理若在為何強盜滿街

人海的衝擊比那蒼海更大

首歌都幾舊，無乜人識

難為正邪定分界